我做左件好對唔住大家既事

而家我準備入考場肥佬
無溫到書
炒硬
我對唔住大家，因為開左呢個post

讀緊咩

屌你條廢物浪費左我30秒寶貴既時間

大學

無炒到 應該有a+

我當年都係 諗住死硬
點知合格